# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* этот репозиторий для программы-фитнестрекера, позволяющей  контролировать вес благодаря соблюдению дневной нормы потребления калорий
* в данный момент проект на стадии бета-тестирования

### How do I get set up? ###

* скачайте с репозитория exe файл и запустите его
последняя версия лежит тут: https://bitbucket.org/Tsapok/blackhole/downloads/%D1%84%D0%B8%D1%82%D0%BD%D0%B5%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%BA%D0%B5%D1%80%20v1.4.exe

### Who do I talk to? ###

*связаться с нами можно вконтакте: vk.com/artefuckt2 или по почте artefuckt@fh-up.ru, туда же можно кидать свои предложения по интерфеййсу и добавлению функционала.